如果5號罷唔到工/唔敢罷工就咁同老細講

而家唔係我唔想返工呀 搞罷工呀
係我返唔到工呀 自己睇新聞啦

罷到工得黎又唔怕得罪老細

起碼又射到佢半日波

是咁的，其實罷唔到工的人可以考量按章工作，冇辦理罷工但又真係好想幫到大家的人是會有好大無力感

真正罷到工的人可能得只5％，按章工作就唔同玩法，可能參與人數可以飆升到50％ ，成功why not both的話就可以55％人參與

按章工作嘅目的，係要回應政府並未100％依法施政，警察無100％按律執法，響咁嘅情況下市民無理以120％的付出來貢獻社會

而且按章工作唔係懷事，特別係紀律部隊......

如果罷唔到工 我打算捐咗個日份糧出去